截至下午9:30 投票率為69.04% 總投票人數為2,853,608人

燒山食屎啦..屌你老母

來源?

又燈

做咩姐你
9點半姐
等埋佢出10點半先啦

講緊930喎...

一定有7成，羸撚硬啦

75都冇 香港正式玩完

頂多72

香港起碼有500萬以上人口係成年人。

吹撚到76-8

即係好大機會啱啱好過70

72實有
最後衝刺睇幾多喇

下午打後藍嘅佔多數

未必

blocked

會過七十的

過70%已經達標啦

好高了

玩你老母完
本身都係aim 70

靜侯佳音

應該有70%， 但唔知過唔過300萬⋯⋯

曱甴藍絲，全家分屍。
曱甴藍絲，火燒殘屍。
曱甴藍絲，比人姦屍。😆